有冇手足睇完達哥條片咸能左

我谂今晚睡唔着了
以后冇达哥睇
利伸：达哥脑残粉

想同達哥說聲加油

仲搞埋抽奖送礼物俾真兄弟
边反得落

我愛迖

依條呀？

夢sir 我屌你老母

達哥就收皮啦

达狗

达哥别怕，还有咱们十四亿同胞支持你，卢本伟凉了，斗鱼一哥的位置未来非林慧韡莫属

達哥幾時再開返台

咁緊張錢都肯送野

咸左, 納稅人俾咁多錢佢讀hku中文系, 曬撚曬啲錢

樓主笠水笠得快過達哥

第一句即刻講錢 笑左

達twitch chatroom哭喪區

達哥只係支持基本法保障下資本主義在港得以實踐五十年不變, 堅決擁護中央對港路線, 堅定聽黨指揮

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

达分化撚來

樓主警員編號：13981

達哥一生為fun化市民, 係無辜架